[人體鍊成] 深圳食買玩交流區 - 4

幫手開下

Wechat pay 大陸版更新左?
一定要綁定當地銀行卡/信用卡先用到

之前唔洗
2月中仲收到紅包同收到人轉帳
而家兩樣都唔得

而家更新左
所以前排我都上左去開返個戶口

好似wechat更新左就會咁 有個fd未更新都仲收到錢 有個更新左就已經好似上面咁 佢地都係用tap n go開

同問，想r淘寶紅包都r唔到

用tap n go 開即係點？當內地信用卡？

港鐡9:00後半價 （指定地鐡站）

平時去深圳都係同開女朋友上
行街食野
如果一班fd上可以做d咩？
除左唱k同按摩
求推介？

俾錢得唔得?過幾日去玩
仲有千幾蚊人仔係入邊...未得閒去開戶口住

用d 餘額可以

thx

中銀香港（2388）獲批試點在港推出代理見證開立中國銀行個人銀行賬戶服務，市民只需攜帶身份證及回鄉證，前往任何一家分行填寫開戶文件，即可於本港辦理開立內地個人銀行（二類、三類）賬戶，客戶可二選其一，審批大約需時一星期。

冇得綁支寶we7
網上銀行都唔得

呢幾日番左大陸玩覺得好正 但無電話號碼好唔方便
想問下最抵玩既電話卡係邊張? 係咪聯通5蚊一個月果張已經係最抵
我係深圳聯通營業點問佢話無呢張賣 係咪羅湖會有
佢同米粉卡又有咩唔同 見巴打話日租卡一年後收12蚊一個月

此話何解? 佢個大陸戶口一樣有提款卡 點解綁唔到既?